2020年經常聽到嘅說話

勁chill

強烈譴責

好想去旅行

請緊握扶手

基本法腐乳

2020係最差嘅一年

出街記住帶罩

食黃店

599G

唔該探熱先

確診 封城

輸了

年頭：慘過沙士
之後去到年中，呢班人已經唔見埋

賞花杏仁露

仲返緊工

穿着拖鞋或涼鞋嘅乘客

我以為好快可以除口罩

光復香港

手足

應承我

屌你老母

今日又幾多單呀

未來十四日非常關鍵

Staycation

R.i.p